[求救] 有冇巴打買左拳霸n2街機掣

買完想改三禾掣 但係拆唔開
有冇巴打知點拆
我扭開左5粒螺絲同個lock位 都係開唔到

搵巴打打救我啦

求救啊

有冇巴打可以救我

我初期同你一樣，之後發覺螺絲有6粒
有粒比貼紙「姐」住左

想街霸進步可以FOLLOW FACEBOOK

如果想入whatsapp 約戰可以再PM facebook admin
大部份香港比賽前32強都係group友